如果整親脊椎，應該係去睇骨科照骨先定係物理治療先

去骨科 等醫生幫你照一照

定係去物理治療等物理治療師轉介你去照

有冇邊度嘅骨科好唔使轉介信， 價錢唔好太貴

物理治療要醫生轉介

yes睇骨先

因為其實之前睇過一次政府門診攞咗物理治療轉介信

但之後覺得佢照咗睇下有咩事 先好啲

any suggest? 有冇邊間好推介

轉介信寫咩佢幫你咩架喎好似
咁佢都叫得你去味去
Btw物理治療出面幾錢次？

政府醫生怪怪地

我指定轉介去邊間
佢都寫左比我

500 tp 800